覺唔覺得反迷泡菜妹嘅人做埋曬d嘢好能多餘

禾地鍾意睇咩米睇咩囉
關你能事
你估個個都ff要做佢地女朋友咩
我現實無朋友當追星係我唯一嘅朋友是咪都要俾你串？？？

牙支牙左 收爹啦 反韓狗

覺唔覺迷泡菜妹既男人都係on9

推 行動post

樓主勁型

有人問我地sone同少時係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

佢哋講出嚟咪淨係想踩下我哋 顯得自己高人一等 我喺個post度貼番啲日本妹整容圖出嚟樓主即刻扮睇唔到

鍾意聽人唱歌 鍾意睇人跳舞 鍾意睇人rap
鍾意睇靚樣 有咩問題
even覺得微調過都接受到
每個人都會追求視覺上同聽覺上嘅享受㗎啦
我地樂在其中咪得

係都要覺得自己唔迷泡菜就高人一等
總人皆醉你獨醒？？？

真

唔覺

你唔覺

眾人

我都係咁話 鍾意睇韓國嘢日本嘢各自自己一早歸晒邊啦 咁咪各有各睇囉 2020仲有啲傻鳩鍾意出嚟引戰

刀五支里UP麥蠢

推上熱門

反韓完全係一種賤種嘅歧視
都唔知幾低級嘅人先會有呢種眼界

JPOP已經超越KPOP

講真我哋崇日手足10年前覺得Kpop係虛火
結果Kpop依家都未收皮攞你哋迷泡狗發洩一下有咩問題

sis你真係好勇敢...

少時男fans here

琴日嗰個樓主仲係話自己咩睇唔過眼 好心啦真係 又唔見屎屎台班人去拉呢啲post

香港人係咁雙重標準㗎啦

講真其實反咩都冇問題
但唔該唔好懶係揾理由為自己正名
好撚柒

haha反泡狗見到個po嚇到笠曬水

有事就手腳 無事就韓犬

系🤣🤣🤣🤙🏼